【已FC】北韓金仔已死，下一步會……?

金仔已死，下一步會點?

on9

下一步打仗

最後一日登記

［突發］北韓話金仔冇死到，仲出席化肥廠竣工儀式